點樣用波叔派個$2000叫雞玩到最盡

集思廣益下

試下啲援夜妹先未試過

援交

想試俄妹

千其唔撚好 環吹都無 仲要蝕爆房錢

$1000叫雞
$1000日日買生抄骨上去

成班咁叻拎到2000蚊

咁不了

Call g都要罰抄？

Sam哥教call g

但係香港大陸澳門都試過曬...

援交妹咪原價加$2000囉

想知多少少澳門

去打令2 雙飛 好似仲要補百幾蚊

想知啲咩？
我去桑拿果啲

想知巴黎人出面啲企街咩價位

我兩年前問過啲賭場啲鬼妹千五蚊q

嘩 又加碼多1000

屌 拎唔到有閪用

玩兩次邪骨+一次酒店雞岩岩好

10次老廟

渣ga